新华/nz  网/n  华盛顿/ns  2月/t  14日/t  电/n   (/w  记者/n   赵/nr  毅/nr   李/nr  学/v  军/n  )/w   美国/ns  总统/n  布什/nr  14日/t  在/p  此间/r  举行/v  的/u  新闻/n  发布会/n  上/m  说/v  ，/w  美国/ns  与/p  俄罗斯/ns  之间/f  “/w  关系/n  复杂/a  ”/w  ，/w  双方/n  存在/v  分歧/n  ，/w  但/c  能/v  保持/v  合作/vn  。/w  

我/r  爱/v  老婆/n  
